屍殺列車續集 班生還者同喪屍會殺入香港

仲要叫屍殺半島 咩料

上演緊啦

延續《#屍殺列車》嘅故事，《#屍殺半島》終於要上映啦！電影再次由導演延尚昊執導，故事設定喺《屍殺列車》4年後，喪屍病毒喺全國爆發同蔓延， 有零星生還者從韓國成功逃出後，最後由香港接濟，以「半島難民」身份重新生活。電影暫定今年暑假香港上映！

攪錯晒。 我地接濟緊既係武漢既患者呀。

消息？睇真啲 切勿盡信

又係中國救世

做乜鳩

佢以為你會意會大陸啲公佈緊武漢肺炎啲消息。

愈睇愈覺得係誅羅紀公園囉

上曬韓文網睇 人地根本無提過「香港」兩字

似i am legend

香港發行商都出曬po啦喎仲有得假?

認真你自己google下
我睇過晒韓國網同台灣網
提都無提過香港

以為玩嘢, 原來堅料!!

想知有冇嚟香港取景？

今時今日香港人如果有槍
得鬼閒幫你打喪屍咩屌

堅wor香港出曬press

搭d又濕d笠又多霓虹燈當係香港掛

咁都好啲 廢事炒車

有係香港取景就一定有新聞架啦
似係玩CG多咋喎

日日都上映緊

係咪用黎做gimmick
得一兩個對白交代完就轉番去韓國景

似係啲片商譁眾取寵都唔係第一日嘅事

香港引入大量中國受感染者

片商都會玩膠昆人 我真喺第一次見到

佢段文字睇落又唔似抽水 支那人湧落香港

有香港人角色組隊就好

電影入面都唔封關

你漏左紅白燈籠同手拉車

路人仲會講d好生硬既廣東話

巴打 嘉禾藍 唔好follow

屌緊地板？

香港接濟會變第二套flu
黎到一係中肺炎死 一係比狗被自殺
仲慘過留係韓國

黎到要強制隔離14日
之後好似ironman咁困住係入面整武器

一開波我以為係玩膠post,
點知原來真係有套咁既戲

係香港黑警恐怖過喪屍啦
一樣會推人落樓 咬人

有鎗咪又係要返工

L4d
去廢墟拍 搵張松枝

原來屍殺列車個起源 就係支那廢炎

好揀唔揀揀香港

日日一車車支那人落黎

係想輸出病毒去支那？

有槍即刻比人話係鬼la 仲可以做乜柒

唔好以為韓國人唔會大逃亡

以為玩膠

香港自己都搞唔掂，仲接濟難民。

睇嚟外國人真心覺得香港人好大愛。

唔寫實
香港點幫到你？
無槍無軍火靠d警犬同港豬
不如問台灣

套戲爆紅既話 會多好多寵寵寵黎港島鳩嗚

第一集咁收得 呢集一定係爆紅架喎 到時香港又變左寵寵寵 呀豬媽

今次係hk

淪落到要外國人sell香港
所以話呢個政府唔死都冇用

其實不嬲都多
韓國人好鐘意香港架 洗靠套戲

支那01，好多假新聞

講香港？

係咪係黨鐵拍

# 倖存者們有新希望？
第二張海報則是環境較為明亮，可以清楚看到海報左邊有兩位倖存者拿著長槍埋伏，似乎準備向遠處而來的喪屍準備對戰。天上隱約透現出一點光芒，相信是日出時份，不知道是不是也道出了倖存者們或會在這次的激戰中，尋到新的出路。

# 「香港」成了很重要的角色
喪屍在整個半島在嚴峻的蔓延開去， 只餘下少數的生還者由韓國逃出來，最後更是由「香港」接濟他們，讓他們可以以「半島難民」身份重新在這裏生活！這次也為影迷解釋《屍殺半島》片名的由來，也揭示了香港在這場屍毒蔓延中，扮演了非常重要的角色！而主角及其他倖存者更會利用到香港的幫助以及各種槍械，再次折返韓國與喪屍博鬥，為生存而抗爭到底！

# 最新故事大綱
《屍殺列車》4年後，屍毒遍野，所以被全球孤立，化成了一片死城，剩下少部分生還者乘坐了最後一艘難民船，離開半島。男主角退伍軍人「正錫」(姜棟元 飾)和家人有幸登上難民船，不過船上卻有喪屍潛伏，最後得到香港收容，所以這批「半島難民」才能成功上岸，在香港展開新生活。唯「正錫」受不到金錢引誘，加入一個回半島偷取巨額美金行動，所以他跟隊友就決定回韓國，最後在島上卻發現到仍有少部分未受屍毒感染的人在掙扎求存，所以便帶領他們一起逃生，想知他們是否成功逃出，就到時入場看吧！

呢度講得detail d

似hk marketing投其所好
乜都加香港落去

香港玩乜都得 又可以食支那市場
支那拍戲限制多多
所以先咁多大片嚟香港拍唔去支那拍
講到尾只因支那市場

發羊吊?

韓國人點都好過支那人

屍毒唔洗啦，一咬即變。見你正常樣就入得關

香港係軍火轉口港，好多國家會用外交船走私軍火。

唔係好信

發羊吊啫

會唔會有假數字，疫情可控等情節

好似聽聞台灣係黎自香港既貨櫃抄到一批黑槍
但呢度都搞唔到時代革命

轉口港姐，o的貨向船上。鬼上岸咩。

咁俾你揀
要韓國人定蛆蟈同包？

以為嘉禾玩膠